[圖]佢啲指甲油靚唔靚？

靚=
唔靚=

以為會係將隻手擺係對波上面果d圖

做人正經啲唔該

正人渣

世界級人渣